坐坐下又1點

01:01

屌你

無朋友

望下出面落雨又1點

巴打你好悶喎睇黎

佢a09

睇周星星

搵唔到工

扮乜

拖手相

唔信你有女

講下點識

睇到一半已經覺得唔對路